[求救]下星期去宿霧五日有咩要準備

同埋有咩地方好去有咩好玩?會潛水同睇鯨

去菲律賓
睇住條命仔啦你
小心比人當毒販呀

機票買左幾錢

咁多地方唔去係要去菲律賓呢d垃圾國家